突發！ 美國航空再延長停飛支港航班至4月下旬

美國航空（American Airlines）宣布，取消美國往返中國和香港航班的安排，停飛期限將從原定到3月27日止，進一步延長至4月下旬。

星島日報報導，大陸新型冠狀病毒疫情仍持續擴散，美國航空自8日起停飛香港，禁令延續到4月下旬。

目前受影響航班包括：達拉斯來往香港的航班停至4月23日；洛杉磯來往香港的航班停至4月24日；洛杉磯及達拉斯來往上海和北京航班停至4月24日。